你大量你寬容 你是未來濱崎步

究竟兩者有咩關係
諗左十幾年都諗唔通(諗埋右)